點樣嘅女仔會被男人視為結婚對象？

性格、外形通常係點嘅女仔會令男人覺得係適合嘅結婚對象

我

Details?

一定要夠純
唔純唔會列入考慮範圍

純但外形有冇特別要求？

我既純指外形

有上進心

會自動出水

係女就得

性格就個個都有唔同priority,不過都係孝順、溫柔、脾氣好呢D
外型呢個真係各花入各眼，個人鍾意清純可愛類型，日本妹個種啱我口味，新垣結衣、全盛時期既長澤、有村架純

純但蠢呢

其實使唔使好似網紅咁靚？

下世咪會

10個網紅9個整容
不了

性格好 靚

可以接受

我諗普遍男人都會答你唔洗
除非你係有錢二代就有機會要搵網紅靚女樣

講真男人真係識睇邊啲有整咩？

有啲好明顯啦 鼻

一DD啦
但係就算網紅唔係整容，化妝化好濃真係好核突

溫柔
堅強
理性
有獨立思考能力
識欣賞另一半
會顧人感受
其實都唔係好高要求姐
點解咁難搵

原生態女孩

其實都幾高
因為人無完人

單單會顧人感受
呢樣野好多上左年紀既人都做唔到 更何況而家比人笑港孩當道既時代

要求無問題呀 你比到啲咩人先？

有女做我老婆都偷笑啦
仲敢求咁多咩

反而你想人地比到咩你？

睇你溝咩仔
如果高質過你 你年紀又唔細
應該難d

靚大波長腳淫

心動既感覺

令你心動嘅感覺需要咩條件?

好似老母咁日日叫你飲湯、肚餓要食飯嘅女人

年紀細都唔易識高質男

遇到搵食男就多

連登仔：處

睇啲千億新抱睇下甘比等等
要順人意 有器量 識教仔 有氣質 知書識禮 識人際關係溝通

如果用條件睇就唔係單純化學反應

呢點好似幾唔真實幾浪漫
但feel呢樣野真係解釋唔到

但總有個對象令你心動
佢客觀條件又係？

大波
索腿
靚樣

冇料嘅男人先想條女蠢過自己
扮蠢另計

自問樣樣都做到 但反而係男朋友唔多顧我感受 有時太緊張另一半搞到份人好易唔開心，一唔開心就好易發脾氣 希望唔會搞到佢唔想娶我

咁都比你抽
我可以接受蠢 唔等於我唔接受聰明既姐

純外形？

唔會嫌煩咩 啲男人好似成日話自己唔係想要多個老母？

咁當然性格都要友善 儘管非8婆啦

識諗就知愛你關心你既女人先會咁

我女朋友，但我唔係佢結婚對象

佢要求對象要？

內斂
怕羞賢淑
總知就唔可以比人感覺強勢
會好似carry老公咁

除非唔生 否則最少160

佢認為可能有更好

我想死

真正了解佢
體貼

咁你仲唔分手？修唔成正果唔止蝕？

結婚對象唔一定要靚，咁當然都唔可以太差
個人起碼唔可以太笨，會理人感受，識照顧人
相處落舒服，唔會成日鬧交

憑感覺

處

一定要高，otherwise 生出來會係哈比人
另外肥瘦不要太極端就好
但一定唔可以醜，生出來醜樣，子女命苦
學識要有基本，唔駛master, 但一定要係黃絲，
Otherwise老母心地唔好，好難教子女

叫佢照咗自己咩樣先講

其實吸引人同好人係兩回事
男人想要好女仔，但鐘意壞女仔
所以各位絲打be yourself 啦

拍左幾耐先，好多人初初拍都咁講，但最後都同到佢結婚

內里要淫邪

我壞男孩但中意好女仔

不了
尤其知道舊時中學同學做左呢類網紅之後

我唔需要啦
結婚唔係要一個肉便器

自己參透下

心動都動唔到一世啦
一世都令你心動有冇可能吖
個心唔洗要啦

大波

你比你嗰名正經好多。。。

認真時認真

溫柔婉約 有腦

所以咪問客觀條件

如果加樣醜你接受既
應該會易搵好多

無揾過sp

溫柔
細心
體貼
唔煩
明白事理

一堆啦。。。

綜合我啲ex共同點
外表好冷幾惡但對住我好斯文好溫柔
中意睇書 有啲學識
叫做搵得到錢
有才華
兩個人一齊既時候我係被照顧同被帶領既角色

正常順眼可以吧

Ic
果然人都係被反差而感引

已經係完美，最低要求嚟？

有錢 唔會覺得自己廢 最好蠢蠢地

仲差樣靚身材正

一刻心動都無又點一齊一世？

真係做唔到堅強
咁堅強都唔需要你啦認真

選擇性堅強既姐
其實人類無你想像中咁堅強 亦無咁脆弱

圖都冇張 點討論落去

我話想條女蠢嗰啲姐
都冇話你

嗰一刻有
但之後無 你係咪都會同人一齊一世?
你真係會?

我佛你

我覺得男女都一樣，犯賤，鍾意對方欲擒故縱
但往往最識玩呢啲都係聰明男女

至於具體條件，其實冇？講完中嘅機會率一半都冇
同埋up出嚟嘅特點會就住下一任伴侶再改變

算罷啦 我以前都係咁
最後咪又係被人嫌煩帽咗
男人呢家野
太關心你就嫌多事嫌煩
少D關心你就話我唔撚關心你
我而家日日都將「你鍾意啦我又唔係你老母」掛係口邊
盡量唔想再太過關心自己以外嘅人

人人唔同，無既定答案
但你刻意營造嘅話，你辛苦時對象又辛苦

有個唔閪嘅老母

利申：女朋友老母個人閪到一個點, 就咁聽到佢把聲都已經想走, 講嘢勁難聽次次開口都一定要中傷人, 包括自己個女, 仲要係藍到黑嘅耶撚

如果結婚之後要成日對住佢老母我真係會情願唔結

如果你成為了某人的結婚對象，你或者就不是他的結婚對象。

人夾人，冇特定。
大家都夾到，想settle，想結婚就會結

正常樣有打扮下就ok
有獨立思考能力
正面
堅強(軟弱一面只比我睇就好)
溫唔溫柔對我無乜所謂

忠誠，準備好過家庭生活

比ex嫌我太堅強
最後仲搵咗個睇落好柔弱嘅女仔帽咗我

我女朋友

起碼唔好成日駁嘴，唔好港女。

有軟飯食就得 個仔跟你姓都冇所謂

你講緊TIFA?

正常男人，每個女朋友都當係結婚對象
玩家唔計

個個話完不了 轉頭又尻衝

比較想問咩情況會令個男人想同個女仔結婚

唔會長久，唔夠獨立好易煩膠

利申柔弱女

想知too

你好驚嫁唔出？

要白羊座

我反而覺得唔一定要傳統好女人既style.
我鍾意d 鍾意玩同樂觀既女仔，感覺呢d 先過到人世。

點解咁問

大波＋笑得甜
柒既係唔會笑得甜

無人揀你啊 走啦

你點知的

堆網紅好樣衰

好多男人日日追住睇直播又送花

美肌開到最盡
假到死 根本唔同人黎
咁樣靚咩

處女
靚女
有錢
白滑
大波
有呢五個條件即娶

同你一樣
男友口講話我好好 好難再搵到個同佢價值觀一樣
又唔發脾氣 愛埋佢家人 樣樣都做到既女仔
又會買野送俾佢 樣樣都諗佢先

但佢平時唔多理我 總係覺得佢係想有個人陪佢
而唔係愛我或者鐘意我

對比佢以前對ex 樣樣都遷就佢
佢ex發脾氣佢點都會哄佢
咩都聽女朋友話 去邊就去邊 食咩就去食
想買名牌買貴野都會送俾佢
想佢做咩都做 甚至家務都可以自己做哂
生日又會俾驚喜

但佢就要我咩都聽佢話
食70蚊一個飯都話貴

我真係好同意....唔好太上心

咩app 玩直播？

因為你太好

大部分都做到
只係樣唔靚

Otherwise你老母咩 睇到好撚尷尬

哩個po d回覆正常到好得人驚

完全唔明一個咁淺嘅英文字有咩問題
你平時一個英文字都唔講？

就係一個咁淺既英文字你都格硬要用先覺得尷尬

最基本要成熟，脾氣好。
唔好好似小朋友咁，
郁d唔鐘意就發脾氣，幾句就爆粗屌老母。
哄佢好似玩緊iq題咁，日後相處實難受。

仲有唔好性冷感，唔想結左婚之後仲要自己打丁

揀兩樣好喇

有時分唔清男人係玩弄感情定係想認真發展

佢地大部分其實都未知自己想點
而呢樣靠你自己睇唔睇得出了
我通常唔會得閒湊仔
唔知自己想點既 教幾次仲唔明 我就會走
搵個知自己想點 知自己係咩人 知自己想要咩既大男rather than 男仔

你可能只係單方面覺得佢好

唔知自己想點真係死罪
唔得閒幫人教仔

欣宜: its free real estate

毒撚講既順眼
連D 差少少既明星都比人講到一文不值

想像到個女仔性格同三觀可以做到好老婆
個男諗同你結婚就會係期待而唔係不安
就會好想盡快俾個名份你

活係自己世界係一件幸福嘅事

只要唔係殘體字就OK啦
香港人打字中英夾雜又唔係第一日
何必為嘈而嘈

及手波

白淨

有良好教育及背景

睇下會唔會帶你出嚟見下朋友咁

性格，照顧人？願意一齊付出

會支持我做既野就ok

咪玩啦 唔講出黎姐

夠濕

屎忽大

上面有班人自己話自己做到某啲條件，睇真啲又唔係㗎喎

但可以從待人處事睇佢好定唔好？
如果咁都扮到 最後咪會因了解而分開

網你老母個紅 大陸仔

懶醒嘅女人好難頂

咁紅網囉

作嘔

要上網賣相 成日露對波出黎 講粗口 食煙 鍾意電競 最好做過ptgf 要係女權有佢講無人講

對人對事認真 對得住自己對得人
肯用腦分析嘢 唔會下下人云亦云
肯同我一齊盡力嘗試陪伴對方一世

利申 單身十年

有西

大波
為育兒做好準備
老豆要負責試味

唔知係咪我個問題

有次同兩個男仔frd食飯，見到隔離枱有個女仔幾濃妝但係我係女仔都覺得佢靚，唔覺整容

之後叫我個兩個frd睇，佢地第一個反應係 “個樣咁膠，你都覺得靚啊？”個表情真係咁

但係魯芬咁的樣

屬於香港人嘅書店

係 好多港女鍾意恥笑同踩男友
85-90後班男人有同我講

點樣叫做懶醒

以為自己好醒，講嘅就係道理同埋一定啱，同佢嘈又唔係唔同佢嘈最後又要人執手尾，但係都係堅持己見
嘈完如果照佢做又冇嘢就會覺得證明咗人地講嘅嘢係錯，佢先啱
所以一係知自己蠢而唔固執，一係就真叻而好識扮蠢，唔係嘅話真係有排頂，一陣扑個嘢都有排嘈話你屌得唔啱

有齊呢五樣嘅女仔也不需要你

處女

即係佢唔夠好
唔配做你老公
邊個話個問題一定係出係個女人身上

有村架純

純情。

聰明但唔會耍手段
善良 正面積極樂觀
直率
識照顧身邊既人

慕強擇偶典型

娶妻求淑女個個人都聽過
靚當然好 但大多數人娶老婆都係順眼顧家性格夾就ok

我都真係唔鐘意整容，淡妝都仲可以濃既不了

自問要求唔高
有談善言做老婆已經夠

無特定標準
國貨城老婆，李嘉欣都一樣有人娶

係處女 正常樣 正常身材就得

乖 純（有經驗既男人會識分）
冇人會想娶隻雞

發少d皮氣

名器

溫柔
堅強
性格ok就夠

very important

夠蠢

結婚對象黎講
外表絕對唔係最重要既factor
當bonus就得
性格大過一切
點樣對人，點樣同人相處
先係決定一個人做唔做到你心目中既結婚對象

好中

把口就咁講姐
有女埋身咪又係狗沖仲搞到嚇親人

冇男人中意堅強既女人

麻甩佬都覺得成面粉餅既女一啲都唔好睇

點解咁多負皮 我幾認同

電動出水有冇得諗

言良熟得

就算你做到100分，一個未玩夠的男仔都係唔會結婚

佢就算天仙咁生個仔都俾你啲基因破壞曬啦

個個男仔都話唔鐘意濃妝嘅女仔但係我身邊嘅濃妝女仔個個都勁多兵

因為果d女仔淡妝都多兵

我個ex 人靚心善 身材好
孝順又係黃絲

但係佢地話點都唔會淡妝
有啲我同佢地由中學玩到宜家大學畢業出黎做嘢我都未見過佢地會淡妝
我唔信啲兵會有得睇淡妝樣

以前大學一齊sleepover，有個玩到凌晨5點堅持搭的士返屋企訓覺因為唔想俾屋企人以外見到無化妝個樣

人人唔同
百貨應百客
大部分男人見閪就狗沖

正如唔係個個女仔都係雞係臭閪
又靚又純既都遇過
只不過咁多年人我遇過大部分既女仔都係臭閪

覺得揸住個LIST黎搵既人好傻
因為好多時愛情都係講感覺同TIMING
正如我都無諗過會同而家男朋友一齊
一齊之後直頭好想快啲嫁俾佢

你唔配你女朋友

簡單黎講
你唔夠愛佢姐

正常

嫌三嫌四果d女
我真係即時反感
又要求男友依樣果樣

I totally agree with you

認同啊！成日被啲男仔屌鳩我話我唔化妝！⋯化唔化妝關佢春事

結婚係極大既承諾
要對一個人幾十年，外在根本唔重要

溫柔
識照顧人
價值觀相近
獨立思考
唔大洗

將來會遇到好多問題，有福同享好易，但一定要有難同當，可以互相扶持，一齊解決問題

但點解變左EX嘅

其實佢又唔係對我唔好，我話佢唔顧我感受，一部分係因為性格（個人嘴賤、唔鍾意text），一部分係男人感受始終無女人咁細膩啩

我想嫁俾佢都唔係因為咩條件 純粹係未試過愛一個人愛到想日日見到佢、同佢生活

第一日69基本啦

但感覺只係你腦內既分泌物 ( 催產素 / 多巴胺 / 血清素etc..)
呢d分泌物遲早會無咁強烈, 到時感覺就會無.
咁到時感覺無左你又點算?

你覺得呢個算唔高要求
咁無啦，我應該要孤獨終老
冇樣中

對自己專一
性格：溫柔，小聰明，善解人意，唔好好勝，唔好過份八婆。
外表：各花入各眼。

呢位巴打就理性喇
個絲打應該係年紀太細 咁咪好好享受下
3年個煙幕無曬就會見真章

你要求都幾高？

嗚嗚 我就快27歲...
不過雖然拍拖係感覺為主
但係若然無返咁上下條件
或者對方完全唔係你嗰範
一開始你都唔會對佢有感覺架，係咪？

Sad but true

True
但現實唔會講出口

幾頁先出現，
連登仔變哂
比著幾年前頭一個回覆肯定係處

你放過佢啦！屌你

你鍾意個個人, 催產素夠高, 係你眼中佢做咩都咁美好.
你唔鍾意個個人, 催產素好低, 係你眼中佢做咩都係錯.

所以如果你用你一開始催產素高既時候做標準
佢做咩都會符合你既條件. 但當催產素低左, 係你眼中佢做咩都唔符合你既要求.

我成日同朋友講, 如果你真係想知道你對一個女仔既真實想法
儘量不被激素影響, 你只需要進入聖人模式然後回想個女仔
個個就好接近你對佢既真實想法.

有咩問題

我覺得女朋友蠢冇所謂
但結婚一定要聰明
長時間相處蠢都幾難頂
仲要生兒育女

唔難
我女友

所以一開始就同佢講以結婚為前題開始然後佢應承咗

咁就要睇你願唔願意同一個又嘴賤 又唔鍾意text 感情又唔夠細膩既人過人世啦
唔好講到淨係自己先可以被人揀
其實你自己都有權揀人

係你努力令到自己成為一個娶得過既人同時
佢同樣有責任令到你覺得佢係嫁得過

*既同時

性格>樣

脾氣好好緊要，小小事都話嬲你對得幾耐，好快好反感
明白事理都重要
唔好太港女，EX想我一個人儲首期+第時供樓供大份+俾哂家用，心諗係咪on9

要婚前性行為又要處女 邊度有咁好

餵得飽我個胃同碌鳩

完

首要一定係人品好，聰明，識做人。
之後先係合眼緣
家底不是考慮之列

大家想結婚對象會留係屋企湊仔定有事業心？

好餓喎Ching

好雞咋喎

巴打可以舉例邊啲明星個種feel係岩做結婚對象？

只講外表：新垣結衣
係男人都想娶依隻

男人眼中嘅女仔小聰明姐係點

咁點解你一開始會可以同個蠢嘅女仔拍拖

你係唔夠錢先想佢同你一齊俾定係就算夠錢都想一人一半？

冇話過拍拖一定係想娶個女仔

願意分擔

咁幾時娶我呀？老公

肯含撚已經係一大個加分位

你中得晒d條件咩

佢同我講
我會包容佢 會關心佢 就算佢錯都好會主動氹番佢 亦都會講將來
呢段係一個我想娶既女仔
分手個時同我講

即係個女仔要冇乜經驗？
同時你又乜都玩過好多經驗？

你話我中晒嘅

不過你話唔結住都ok㗎，我會順晒你意

點解分嘅？

佢覺得自己好大壓力 俾唔到D咩我

一個人夠
佢似想搵人包養多過想同人結婚

成熟
理性
顧家

善良聰明正能量 對自己有要求 外表順眼

總之記住人係慕好
其次男人係想搵人迎合自己,令自己可以盡情仆街同自私
最後就係又想馬兒好又想馬兒不吃草
你睇大J老婆單野就知
最好條女乜都唔洗你提供同付出,甘心同你一齊供樓同做煮飯黃面婆

唔好乜都唔識EG睇套avengers都問問問，連生活小事都自己處理唔到EG 嘢食變壞咗唔識分辨，傾個計乜都要解釋幾次

有錢女

小聰明，可以係好識得係適當嘅時候俾面男人。
E.g. 例如平時係AA制，係同一班朋友食飯嘅時候等男仔比埋佢個份。之後私底下俾返佢。呢個令男仔有面子嘅行為可能女仔覺得好幼稚，但係冇乜女仔做到。做到嘅，係真正嘅聰明。

男人表示都冇諗過可以咁做

靚 性格好 處女 波至少有B
冇多餘的毛

唔明😅

仆街啦 要AA洗撚同你條窮撚一齊
又唔係靚仔

要包養洗撚同你條豬西一齊
又唔係大波

如果想剩洗男仔嘅錢，仲要嫌自己男朋友窮撚。
抱歉可能唔係太適合成為結婚對象。
同得我一齊，又要嫌人窮，又嫌人唔係靚仔，咁當初點解要一齊呢？🤔
嫌棄得對方嘅女仔，又何必玩9自己玩9人呢，疊埋心水溝件有錢仔好似適合佢D wor。
結左婚，男仔有能力可以俾曬，或者俾大份。拍拖時個陣就想食人隻車。冇人會視呢個女仔為結婚對象。
我覺得男仔俾錢唔係問題，但起碼要俾得條氣順。

我都有試過同ex同佢朋友食飯諗過咁做
但條仔個下就算扮下野都無諗住俾埋我個份
我唔拎銀包出黎又好似顯得我老馮咁
好難拿捏

Er...... 有咁諗都證明絲打你有小聰明😅
可能條仔平時唔係話好要面子嘅人，又或者佢性格唔係太大男人？所以佢冇諗到呢一點
呢個私底下俾返錢男友純屬個人睇法，未必人人適用嘅

應該岩岩相反佢係好要面好大男人個種
不過好多時佢都剩係企係自己度諗架喇
所以要個識做既另一半自己都唔好太7先喇

我又無乜所謂，條女自己拎錢出黎比個下都好顯得佢好女友

BB 做咩叫我

賢良淑德

都真 其實懶醒既男同女都好難頂

一定要大過我5年以上最中意比姐姐關心

大男人好少係度自己諗，通常都會展露出黎架wor ，好少見要面嘅人唔會爭住埋單
冇展露出黎似係細路仔，小家脾氣wor 😅😅

啱啊

會，如果你遇著第一次拍拖，好純嘅男仔。真係會想同你一生一世。不過呢d男仔通常毒毒地，睇個女仔遇到嘅時候會唔會嫌棄。

同埋同男仔拍拖前，個女仔隻豬已經俾人其他人食左。咁又點計呢？🤔🤔🤔

你本身唔想請埋女朋友
點解要係班朋友前扮嘢？
真野先係有面

[member]屌 個責任都係推落我度
係度扮情聖，話我第時有咩要幫手都可以搵佢，要咩好好照顧自己，你會搵到個好既男人
最撚嬲係話我物質，我無話介意佢一開始搵得少過我

所以我決定自己講分手，快d做個了斷

之後3年黎我都無拍拖，睇黎要孤獨終老

不過好鄧絲打你開心，搵到個錫你既人［/member]

唔係貪錢港女,肯為家庭出一分力,考順同心地善威,性格夾
都係關鍵因素

咁當然可以請女朋友食飯，係真有面。
男仔有時候的而且確係會有一D好幼稚/冇謂關於面子嘅諗法。咁如果女仔可以洞悉到個男仔除左證明佢了解自己男朋友，亦證明個女仔好聰明。

題外話，香港有好多男仔其實有能力可以餐餐埋單，可惜佢地反而冇女朋友甚至連拖都冇拍過😂。

如果條女同屋企人關係唔好
全因屋企人on9 刻薄
咁仲洗唔洗孝順

睇下佢對條仔既老豆老母孝唔孝順

定性專一就得啦屌

米8高有車有樓 結左婚我唔做野 但湊仔請工人 同埋你層樓要落我名 合理？

Me

不過偶然會發脾氣
喊完先堅強
理性，但係都有好時感情用事